恥笑曼聯的連登仔極大地傷害了5億曼聯球迷的感情，是對5億曼聯球迷的嚴重挑釁

49k